睇到理大校長成隻跟尾狗咁跟住入理大就核L突！

見有光環就出現